［樓價點跌？］前騰訊高層近6億掃山頂道豪宅！

九倉旗下的山頂道豪宅項目77/79 PEAK ROAD，早前售出兩幢洋房，其中一宗以5.98億元易手，土地註冊處資料顯示，新買家為李海翔，據知為騰訊創辦人之一，後來自立門戶成立創投公司。

該洋房為山頂道77A號屋，實用面積7,388平方呎在上月售出，實用呎價約80942元。新買家據知為李海翔（LI HAIXIANG），在1999年加入騰訊，屬於早期創辦人之一，曾任集團高級執行副總裁，不過在2012年離開騰訊，創立「弘勵創投」物色醫療科技的初創公司作投資，總部設在香港。

呢d係luxury product, 等於袋既chanel, 係海鮮價, 完全無reference既意思可言

重點係，大陸人大把錢幫我地托巿

雖然大趺係好難

駛鬼佢地托, 6成半人供完, 你層樓值千個, 你都唔肯賤賣喇, 我估橫行好耐

依家禁飛 又難轉錢到oversea

如果唔想留咁多cash係大陸
想long 住舊錢

唔係香港買樓係其中1個選擇

山頂屋喎，唔止Chanel啦
起碼Hermès